被罷工：每少一架巴士，就少一車港豬返到工。

但巴士司機唔肯罷工都無計，我哋熱愛死物，堅定不移保護玻璃。

噴黑巴士可以塞死左架水炮車，同埋令黑警增兵慢左好多
似乎呢個玩法好成功

可唔可以同九巴城巴講，破壞完會捐番錢

平時私家車無左側鏡已經唔比路上行駛

利申返緊工既港豬車主

而家喺度講呢個話題只會畀人話係鬼/帶風向/想樹敵

捐天拿水比佢地清潔返~

要做得好睇
記得講句唔好意思

之前撘巴士，塊傾鏡俾第二架車撞爆咗，
我哋全部人就俾車長趕左落車

搞地鐵啦

睇下今日tko

何文田站 平衡世界

第一日識我依隻鬼？

手足只係condom，議席最重要。

巴士玻璃帶副超幾好睇

咁手足點出黎？好似我呢d住得遠果d點出...

檔風glass

每個站都㩒一次鐘

返工果啲有得遲到早退

respect

到底要罷工定出黎？

罷工都要出黎架...咁唯有行路囉

唔會破壞巴士
巴士佬雖非全黃但幫左我地好多
可以禁車後的死火掣

點解禁insist 巴士

諗下山竹之後果日無晒巴士就知大家千祈唔好阻人返工。

保護巴士呀！

咪破壞啦

認同

唔破壞 只係噴黑玻璃炸
可以用天拿水抹走架

【預言】聽日會發生咩事

最低成本最快既方法，好過人肉rb

繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！香港人，Never Forget，Never Forgive！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

我要搭巴士，老人家無巴士搭好慘架。

千祈唔好噴側鏡

尋晚仲有班人話唔好攪九巴噴九巴噴九巴製造效果夠快而且風險同成本細，破壞又細。

幾時都話手足條命係condom。

手足只係condom，議席最重要。

拉and block

阿sir好驚呀？

啱啱有架巴士到成班人走難式上車。

你班仆街整污糟晒塊玻璃，知唔知塊玻璃貴過你班廢青條命？

事後再加一team清潔義工隊有冇得諗

岩呀

噴黑前面塊玻璃應該係唔破壞又做到被擺工方法

推

對巴士司機黎講唔渣車又唔會無糧出 不知幾想你地噴

最好聽日打風

agger

仲有事後先講。

推巴士，打橫係馬路，然後用類似呢啲鎖
鎖住個轆，有冇得諗
而且建議噴黑埋車頭，倒後鏡，
或者用AA膠封死個緊急開門制
優點：成效大，難處理
缺點：個鎖幾貴（可以用3-4把單車鎖代替？）,同埋要10個人左右推

聽朝準時返工。